有感情 就會一生一世嗎

又再婉惜有用嗎

吊你......

淫kay

忘掉愛過的他

咸了

就似這一區 曾經稱得上 美滿甲天下
(高登)

牙joe
拿子回家吧

愛的人 沒有一生一世嗎
大概不需要害怕

好

拿子

忘掉愛過的她～

拿b

當初的囍帖印著那位她

好有感觸

聽justin bieber-boyfriend吧

kayb

深愛著但又不敢說

樓主長大了…

...

忘掉有過的家

咩事牙

溫馨的光境不過借出到期拿回嗎

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

真係好中

呢度講囍帖街的

Eason同Kay 有過暖昧 唔洗分咁細啦

忘掉種過的心

忘掉插過菊花

哈哈哈哈

人應該接受 都一有日倒下

你識唔識唱架 歌詞都錯

其實沒有一種安穩快樂 永遠也不差

得罪你牙

你地幾耐? 因咩事散 定你有野想講

暗戀

忘掉砌過的她